猩加圾博士生喺美國幫中國做間諜 被斷正認罪

報導指有個新加坡博士生jun wei yeo 喺美國幫中國竊取敏感資料同開假工司物識潛在客戶套料 舊年被補

“Dickson Jun Wei Yeo, 39, a doctoral degree candidate at the National University of Singapore’s Lee Kuan Yew School of Public Policy, pleaded guilty as charged in a one-count June 11 criminal information before U.S. District Judge Tanya S. Chutkan.
In plea papers, Yeo admitted trying to cultivate relationships with Americans — including U.S. government and military officials with high-level security clearances — since 2015 while serving in academic posts at Singapore’s top university and at George Washington University in D.C. According to court documents, Yeo identified those with “nonpublic information” of value to Chinese intelligence.”
“At the operatives’ direction, he admitted, he set up and posted job listings in 2018 for a fake consulting firm, Resolute Consulting of Singapore, the same name as a prominent U.S. public and government relations firm.
Yeo received more than 400 résumés — 90 percent from U.S. military and government personnel with security clearances — and he forward some to his handlers, he told U.S. investigators, according to court documents.”
仆街monkeyporeans 中國同你有親咩？點解咁撚鍾意支那又唔去做支那人？
美國要打贏中國一定唔可以信新加坡人！！

Monkey學人做spy

拉撚哂佢

Chingapore

拉佢去打靶啦

係美國坐監食一世大豆

好, 切斷猩加狓同西方國家關係

無錯 美國應該 suspect所有新加坡人

新加坡特別行政區

monkeypore is part of China

新加坡人同台灣國民黨以為可以食到兩家茶禮

呢單新聞同埋最近支那所有大單負面新聞
國際線，同埋本地疫情爆料，本來應該長期置頂，但依家置頂大量廢post垃圾post睇到火都來埋，果班推垃圾post會員究竟係PR定係on9?

睇下連登最近被沉底既重要新聞：
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

喺美國坐完監再番新加坡吊頸